Telegram有無連登"fs"套sticker?

經常同friend telegram聊sad野好想用呢個表情
但可惜我搵唔到

或者有無巴打可以話我知呢套sticker叫咩名等我去搵

推

幫你推推 我都想要
見過有人貼過圖但係搵極都搵唔到